我是怕醜既小毒撚

嗚

唔好強姦人，實捉到你

下？

仲要係做兵當自己係男朋友

毒撚係咁 尋日終於正面望左我一眼

聽人講你好型..

我怕

佐助型毒撚

靚唔靚仔先

靚仔過你